[Sound Out]Pristin討論區(10) - 失業雙下巴 cb不遠矣

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型
身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

新po留名
由今日起入深d yla坑先

香港好聲音深情留名

lm

準備月尾CB了

roa老公lm

留名

我真係冇睇錯
唔怪得公司唔比影相啦

我可以開團喎

你又去到

咁啱姐 反正一週年都要去

正皮呀手足們
一係就唔早d 一係就咁chur 垃圾pledis

一收工就彈個咁震驚既消息出來
之前仲講到連September都未confirm，收收埋埋來個大爆發，先令所有人絕望，再殺大家一個措手不及，Pledis你好野

咁多位手足們有冇咩炒散推介
9月一定要草到錢去

ptbf

易做高收入

認真要呀

唔好返嚟喺嗰邊炸雞

駁唔到

呢個八月簡直令我如痴如醉
啲摯愛一炮過來哂

問你地真係冇用

你而家先來炒都炒唔切啦下話

我都唔知 6k左右其實應該夠去

7仔通更粗粗地頂住先啦 再唔係就執倉搬貨跟車果啲囉 急要錢就ptbf啦 無得你揀

得唔得...你今次用幾多

認真答，跟車一日500至800

今次其實sofar用左8k 但係我9月都開學啦 我諗應該都係連6日咁樣過
去幾日就返咁 應該ok掛

我好溺架喎 真係做到？

跟車真係好辛苦
要搬搬抬抬成日
但係相比地盤，輕鬆啲

你急要錢就要頂硬上嫁啦 你想唔想見瓊呀

貢突然既

講真我得50KG多d 地鐵chok一chok都跌

認真去一次平既6-7k 得

走召仔你介紹啲工比佢做下先啦

突然覺得自己好慘

50kg
我肥過你一半

做飲食炒散
應該幾好PAY
短時間可以搵錢既工唔會輕鬆
加油車厘巴

慶祝CB

車厘巴50kg又咁高 應該係男團身材
直接去pledis audition啦

點都好啦，點都搵啲pt開學之後半工讀咁做
至少儲個錢，想去果陣都唔洗怕冇錢咁kick手

以前我冇機會去追 所以依家有得去我都會去

你似有另一種深層意義
好似響度告誡我地咁

難得上得返u 又唔想一返學請咁多假

溺到咁咪玩啦

盡量搵下 難得cb一定要去到

又會用到難得呢個字
來日方長之後大把時間，你咁樣真係太chur

終於cb
又要儲錢

番保安 用時間換金錢
咩身形都可以做
btw cb了

我睇左某某團5年 我去得佢地fs既時候我睇嗰個已經退左團
所以我成日同人講有得去就好去 唔好俾機會自己後悔

唔係要牌咩

Cb先黎冇錢 唔通連個天都唔鐘意我？

少時？Jessica？
你kpop年資耐啲定我耐啲

要番1/2日堂
d試係人一個就考到

考左平安卡先
比錢就考得，實合格，我果陣無聊走去考連條安全帶都唔多識綁

Cb lm

你地唔會睇既野 我睇開細團ninemuses
我11開始睇

冇錢都仲要比錢去考

的確冇睇，但啱啱果次首歌好好聽
新果首就...
笑珍幾正

最靚終始終都係我bb

美娜依家太瘦了

呢件衫著到我夜好脹

講緊민하

心繫Sei既莫巴已經用唔到夜夜召喚佢了

"唔好俾機會自己後悔"呢一句影響左好多人

monthly yuyu

出咁耐都冇人po , (成班淨係掛住洗去頭)

呢句由你來講會唔會冇乜說服力

梗係要係到吸引啲人入公黨啦

我見到yuyu果陣個po直擊緊kyla
之後就唔記得左po

you are not a 窿~

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

阮兆祥式笑話 呢個真心笑左好耐

洗頭都沉船？

8月cb

花花公子逢場作戲姐

連殘巴都咁睇我

算啦，有圖留得低，總好過見完冇圖

一句講哂 pristin定洗頭妹

咁既情況真係好似感情台果啲叫完雞沉左船既人
又會咁勇走去問個髮型佬拎佢電話

btw, 我覺得冇靚到你講得咁誇張

瓊 is watching you

佢都唔去睇瓊啦 佢依家得洗頭妹

唔去睇瓊咁急搵工做咩

有衝突咩兩樣野
佢係話梗你心裡面得番洗頭妹

做洗頭仔有冇得諗

睇Raina唱歌真係有啲似見到夜夜咁

我瓊

恭喜pristin 今次cb見到少時又冇一位

吓
睇完尋日成績, Winner都惡過少時
我地23號先出, 隔成半個月, 唔撞到應啦, 你諗左去邊
係咪太掛住洗頭妹

Salon girl so good

有bts 都冇乜機會

bts幾時? 我唔記得左佢地

撞個期撞到咁唔洗止意一位到 仲要抽我水

8月都好難一位到啦 大混戰喎

今個8月真係玩唔過

我錯, 我閉嘴

不過一年12個月不斷有人上水
避到幾多? 照去啦

佢地CB已經好開心 一唔一位好閒姐

[ENG] 170611 KCON Backstage - PRISTIN

好既地方係dia ggd都cb
不過點都要去架啦

有得集郵了

都岩 希望今次cb可以吸多d飯啦

希望多啲飯入黎啦

weme果邊已經有新臉孔

好似一月cb會比較容易一位

喱到=kpop亞視

點解

自己參透下

pristin出道一週年呢到要掟壽包

分哂咩黨咩黨好疊馬
不過都係嗰幾個人黎

exact7ly
正如夜黨同Yu黨都係我同韋巴

巴打咁講就唔岩啦
我地係仲少人過亞視

不要再說了
如果照之前張時間表
係咪七號開始有野睇

Eunwoo: I also don't know what is "In / out". Even within ourselves we were like what is this. Only pledis knows.

Eunwoo: Please also look forward to the fandom name! It'll soon be announced.

我掟比你, 你再掟比我
好歡樂

fandom name
下個post標題前面個括號可以改喇

估下會叫咩

我估多數係pristin+dream果個
另外,聽日下晝有全員vlive

Princess

唔好叫dream
上星期d團先話想改dream

好行
最好唔好改呢個

叫白車

可能會改番啲混合字

混合名幾好

聽日出街睇唔到vlive喎

但聽日公報埋名wor
係街睇啦

盡量聽日睇

🤗

公主
我係過來跪地求饒
我講左啲無可挽救既說話

自己黎報定案 咁識玩

你死撚得啦

搞9我小公主想死？

車厘巴好得人驚

真係將佢成69斬落黎

我幫莫巴向你賠罪

自己上水

手足情深
但我係無藥可救, 罪該萬死

［公會］玩家一睇書要靜 從臨士團中被移除了

莫巴我唔可以睇住你死嫁！！！！

你包庇佢

如果唔係我比大臉率智黨黨長呢個位置門面巴做 莫巴就唔會講到去騎士團
一切都係小人既罪過 放過莫巴一馬啦

g持騎士團出征討伐兩個逆賊

比我過下冷河先可以嗎

I.O.I手足們係唔可以內訌嫁

你岩
一去左weki meki就開始反pristin

你地反pristin 喎

唔好啦 都仲未出道
放過我地weme新人

我冇啊
你可以指責我抽你水
但反Pristin呢個無理指控我絕對要上訴

下欄野 騎士團

我無

反啦反啦 忘本啦

不如比我教訓佢哋

皇上
臣雖有錯 但未必要判處死刑吧

有冇一次機會啊
你判我守行為啦

團長

係我姐
唔好搞連坐法累埋其他人

睇團長啦 你係搞9我瓊就死撚得

莫巴

我要重申一次我只係講錯野

唔好得罪pristin呀

本席現在宣判 被告 睇書要靜 公然侮辱罪 罪名不成立 當庭釋放

念在初犯，口出狂言乃人知常情
另外，亦有嘗試彌補錯誤
所以罰post多D公主圖，若行為良好能夠再次入團
再犯嘅話我真係幫你唔到，所以希望你唔好再犯

你要不要被審一下

我接受判決

瘋了

黃牌警告

yuyu:
我不太能吃綠色蔬菜
是啊
啊 吃五花肉的時候還是會吃的!!
不能沒有大醬湯
我很喜歡吃五花肉 吃了三碗飯 四個人好像吃了16人份 記不太清楚了

咁點會唔脹呀

咁食得
但yuyu算keep得幾好

佢地修唔修得切身

最擔心kyla姐

睇車厘巴影張相又好似唔太漲

no me la ching

你覺得佢地需要？

係唔肥呀

唔減都得啦 rere雙下巴既正

早晨黨

小公主

早晨騎士團 霸氣登場

早晨團黨 再度登埸

報到

得閒幫手撳下一陣vlive個心心

vlive chatting rm幾好玩

有咩玩

好多飯傾計

我應該睇唔明

識韓文既專利
我呢啲廢柴...

有中文英文啦

d人問where do you from 得我一個香港

團寵黨黨長準備黎back up你

篤左廿幾個心心，仲見到車厘你個名

圖寵黨唔係pristin icon

我黎 不過假名 唔洗諗住起禾底

真飯 pristin vlive都唔follow icon又唔係pristin

pristin vlive有follow囉

好失望

唔見有lv既岩岩

我琴晚入去得中文 成堆中飯係度吹水

岩岩先follow

而家勁多英文

我vlive ac同facebook ac link埋一齊
都係唔講野露底了

岩岩話瓊黨入場個個係咪巴打黎

呢到d巴打都唔講野

講左三句咁大把

我搵到有人夜哈娜

掛住禁心心

唔知講咩好

brian wong係邊位巴打

咁多夜黨隱藏黨員

好多型棍係呢到

偽飯 你點做團寵黨長

平時睇開99段呀嘛

車厘巴成日批鬥自己手足

唔講咁多 即刻㩒心
有人話 你偽飯 點做團寵黨長 我就話 㩒心最實際

太過認真
冇左果種懶叻認屎認屁既feel

點樣蕊都要follow掛。。。。

㩒到好攰

贖緊罪啦依家

快d follow返

就夠鐘啦

follow左啦 特登係咁㩒心 終於700k

劇透妖精準備

隊長個頭

金髮夜夜

點解要咁做

好QQ呀

冇錯

hi

叫high。。。

d人話可以再隨便d

寧願叫printer

呆了

真架
真係叫printer好過

HI! HIGH

吓，High?

HI! WE ARE HIGH!

佢地仲要扮好正個名
可唔可以改個個

等中字聽解釋

夜夜今次唔走可愛路線了？

金毛夜夜巧MK

high high

咁快完

佢地想點

個名佢地簡定公司簡

nunu劇透：you like? we like!!!
瓊劇透：我地同個we字好有緣 we woo black ''wi''dow同埋

真係唔知 話好有意思 係飯同pristin一齊走落去咁 但點睇都係好hea

攞番首 we cb

垃圾p社 ,dllm

po名可唔可以繼續用sound out

[Sound Out]Pristin討論區 VS [High]Pristin討論區

可唔可以再改一改
叫high真係好 hi high

svt has an album called 17 carat,fandom name is carat
AS has an album called play girlz, fandom name is play girlz

諗起尹光首歌

p社又一力作

Our fandom name is HIgh and it stands for the fans who are always beside PRISTIN and help them shine and grow. @ladyteenintl
有咩關聯

hi! pristin

咁直接叫HI!算啦
仲驚訝過公叫say果陣

黑人問號
之前佢地啲藝名既解釋有啲都好牽強

冇
不過好似dia hea d 調返轉就係
pristin gugudan wjsn都係話同飯一齊呀 友情果味野

Hello，咁多位High

我地係香港既HIGH

叫蘋果汁咪好地地囉 橫掂都講左咁耐呢個

AID加個S就變左另一樣野，我都覺得已經唔係咁好

劇透

一個就話就aid 多過一個aid就梗係加s啦

I like( your girlfriend)

接受唔到

99line 同Kyla, 忙住作曲,唔怪之走數啦

呢d咪叫識英文囉

不如一槍打死我

WEME同Pristin可以整番個battle舞台

MK

p社冇創意到一個點
叫bubu 蘋果汁 prime都好 你話拎獎叫 hi high幾咁7

就算MK我都鍾意

fly HI-HI-HI-HIgh
so get you hands up

尋晚仲FF梗會有混合字

upup

好羨慕師兄 carat/love

借住黎用下先

reaction after pristin fandom name announced

新手足？

頭幾個po 好似入過黎

團寵

夜夜

hi high

圖HIgh

下個po就用high

淚流某個High

會唔會黑色做應援色
因為Black Widow

點會黑色呀 黑色會睇唔到加嘛

P社既野 我地識D咩

歡迎各位HIGH一齊討論應援色

黑色好啊
一定唔會撞

我諗起少時黑海

High們 記得今晚有in/out睇

有野睇 highs lets get high

High呀啞丫high 左

in/out 係咩

你地係咪痴左線

痴咩線

google左先明殘巴你咩意思

It's so high high high.

冠名贊助吃放

HIghlight

Teaser

上次又係

離不開吃的女團

JQ: 'WE/WI'(위) has a lot to do with our names like Black Widow, WE, WEE WOO
NY: Stop~
JQ: And also, yeah..
RN: And also-

we like

公主

High原圖

個個禮拜六必睇音中 小公主

快d睇啦

E 個channel真係不得了
次次都咁快

In/Out原來咁解
兩個版本
What is your choice?
Why not both of them！

呢兩張hea到有ymc既影子

寫住School喎
In果張又有校服

不要再說了

VER$ION IN 同VER$ION OUT

in好正

又黎兩個ver
p社真係掛住cap 水

IN/OUT原來係室內室外咁解

原來係咁
我太激動, 冇用腦去諗

shut up and take my money

點解pledis做野可以咁hea

好正

歌係班idol 作
cb 打完歌基本上冇活動咁制
fandom name 求求其其叫HIgh
個自制團綜兩星期先得十幾分鐘
除左諗計cap水就咩都唔識
pledis 我真係屌你老母

窮底冇計

pledis

咪係 cap得唔抵喎

今年冇理由會窮架喎
17賣咁多碟, Pristin又打得起
Nuest又逆流, 連韓東根都有人氣！

係呀 問題唔係冇錢 問題係pledis

問題係我冇錢 又2 ver.

好過冇得cb呀 已經滿足

真

試下一年冇cb 嗰種感覺我仲記得

唔只一年又點算

殘巴唔好再講啦

喂...

喂,,,我都唔係講緊.....

有沒有團購

我可以

報定名

見到個台站貼張咁既圖

早晨黨前來向公主叩見

中意黑髮多啲

騎士團向公主請安

好痴線

你地會要咩ver 定我兩個版都代哂

一隻係咪同之前差唔多價?
係既兩Ver都買晒都OK

一樣啦 當時我應該會同走召代購

各一
但驚冇海報

你唔去咩你自己都要買碟啦

咪就係幫佢地代購囉

如無意外第三週去應該仲有海報

公主大人

好靚

公主殿下

副主席拜見公主殿下

你幾時做左副主席

一開頭召集咪申請左………你睇番………

佢話做團長太大壓力

大神

係咪同Davichi 撞名"high" !?

係喎
撞撚哂
P社完全唔做Research

又要上水屌pledis 老母

夠鐘上水屌pledis

我地屌撚完pledis遲下輪到我地比Davichi飯+其他人屌

唔好影響佢地CB

why not both

公主

不得了啦

rena

可以俾錢了

好MK
但係我好鍾意

頭先連登係咪死左幾分鐘

遲下開個表比大家填想要幾多隻同a版定b版啦
仲有卡想要邊個咁

我以為我韓國有問題

其實你去幾多日

今日第7日
我唔上黎你地又唔會推pristin po

唉 搞笑咩 轉名啦

give me a call baby baby

公主真係不得了 點搞

冇人理我rere
rere黨

RENA都好正

咁即係去幾多日

btw, 得閒先得架老友

蕊係忙d既
聽日返啦其實

cb緊係忙D架la
體諒下莫巴

咁搞法講到好似weme＞pristin咁

前面仲有個

我rere

斬巴識野
六年前首Dont say goodbye我到而家都好鍾意聽

連登係咪仲有問題?
我仲會彈"預到未知問題"出黎

咁weme最近嘛
聽日就係喇

應該係 我頭先都有

weme

我都係

五分鐘一劑
比連囝搞搞佢先

勁中意聽two lovers 超正

對wm真係唔大興趣
啲vlive靜係睇過度丁 pristin由睇101到pg先入坑

騎士團招收團員

車銀優報到

騎士團成員報到

我地會努力令你對佢地改觀
學會欣賞我地公

因為HK取景?

聽日登陸日，我好期待

我仲守行為中

其他人實力係點都係未知數
聽日記得留意下
btw唔好黎攻城就得

死撚開啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你叫莫巴唔好得罪pristin po啦

講到好難為你咁

努力懺悔中

我rere呀

係因為首歌好聽

下次應該要跪玻璃

有,呢到

我架

我仲敢有下次?

你地估今次係咪又雙小卡 in2張 out2張

只少會係咁啦,可能又出profile 卡

隻抽先啦 唔講咁多廢話

轟轟轟！！！

雙小卡而家已經係基本
佢已經出過一次點會退番轉頭唔出
不過上次我抽卡成績好好
同FD換完之後仲雙贏

訓唔著呀

咁夜都mon緊post

here, 陪下你

我夜訓開

我做左幾個月廢青
生理時鐘已經亂哂

深夜黨

生理時鐘喱啲唔洗理啦

亂左就翻唔到轉頭

笑

BB

didi baking 中字

公開HIgh live 中字

宇少六道

Rere

咁多小卡代表距離齊卡差好遠

收卡啦

期待快啲出埋其他人

咁我瓊

校服look
擠成半個月牙膏真係有排玩

雙造型10個人有排擠
都好 日日有野睇

小公主校服look好正呀

歡迎加入騎士團

騎士團

4線團冇人推po

傾國之色周潔瓊 光速前來

賤民前來報到

rere黨黨員報到

唉我推下po啦

過來Weme post討論下
今日係出道大日子

傳左出道祝賀

喱到都已經冇人 仲要叫埋過隔離

岩
又要單機推po

收工會合你再推

過邊仲多人過呢邊

小公主好屈

呢邊我都會來既

showcase都冇人會好慘
過黎報到 showcase去

個邊好似多ioi手足岩多啲咁

Nana黨報到

因為度丁呀嘛 今次pristin都會大發嫁

我地都有瓊佛架喎

Nana萬歲

Ed野有咩好比 weme 出道梗係要賀賀佢

nana

冇陰正常好多

nana: 講呀 比你講多次

唔好咁啦
大家都同一個家族來架嘛

有陰個樣好似細個咗

細個D活佛D

老老豆豆 幾個po走黎走去好攰

咪又係得個兩三個

同意...
開始有啲吃不消

幾多個po呀

亞視

長期在線3個
閒時遊走2個

ioi we me pristin？

唔好問啦
一陣pristin係遊走就唔好啦

呢個真 漏左gfd？

突破盲腸

當然係紅字呢三個長期在線

蕊到

Why not both

你地唔比我解釋

我呢輪棄左ioi post

ioi post推得慢喎呢排

咁多團cb邊個得閒推過氣女團po

車厘巴飛左 今晚都係冇人架啦

車厘巴唔好掛住食韓妹 得閒同我地班團員匯報下

等陣11點係咪會出新相?
我等緊
會係出邊個先

上水推下po

係

夜

一開始就出rere同公主
好難捉佢路跟住出邊個

睇佢ig story係番梗來喎

估咩一陣咪知

永遠冇得捉架
連登仔好撚燈，買邊個死邊個

出邊個都好啦

冇
純粹見冇咩講搵野估下

喱個真呀

瓊個樣

團寵 瓊

嘩今晚大炸彈啊
斬巴上線喇喂
瓊黨蒲頭

個肩咁高既

我粒團寵

呢個樣想點

係我瓊呀！！！！

好似好想笑但忍緊笑咁

團寵大聲嗌梗你上水啊老斬

好天真爛漫
笑車厘巴沉左洗頭船

上左黎啦老莫 我粒團寵真係好qq

阿梅

團寵個張幾正 但係瓊個張咩事

Agger
團寵同有情都好可愛，不過有啲分別，但我又up唔出邊方面有分別

瓊個樣好似認真上堂聽書樣

有情多啲呀妹既味道

睇埋聽朝個校服LOOK先

係我瓊呀！
襯我唔係到就抽我水 偷搞我瓊

手足你係咪有被害妄想症

冇

咁邊度有人搞你瓊
洗左轉頭番來性情大變

老婆仔

我瓊
不良風氣

你地試下睇上面 走召搞我瓊喎

咩搞搞聲咁難聽 本身都係我架啦

以後冇人敢入瓊黨

洗頭妹私有化失敗
就黎私有化瓊

見到門面巴都入晒坑做atm啦

我明明就不嬲都咁叫
上上次po名個名都係

你係咪駁我唔到先?

明明我不嬲都我瓊我瓊咁叫

你咪得個叫字囉

我瓊我都叫過好多次啦

咪係囉
叫下又比下抽水

今次唔係架啦

聽住先啦

傻瓊

坐完飛機番來咁攰仲唔訓咁勁

坐飛機會攰架咩.....

攰到訓唔著

唔好訓 sleep is for the weak

聽日好多野做呀 去旅行又整壞左耳筒

SLEEP IS FOR THE WEAK

你可以有咩做

我唔小心將個耳筒放左落洗衣機

就係講都要訓 因為聽日好多野要做

到底幾on9先可以放入洗衣機洗

我放左係個衫袋到

呢句都幾hurt下

好橙

校服瓊+團寵

瓊都唔識數學

點解瓊個表情又係咁搞笑

早晨黨報到先
仲未有工返又係要做廢青

痴漢表情

我都報到番先

瓊個樣真係

瓊呢次Cb係咪走搞笑路線

P社點 都唔會咁下嘛

痴膠花，早兩日放圖都有十個人係度
乜撚野may not join this comeback

Kyla
唔好係真啊

on9 想點

唔岩數喎團寵
體育室背景換件pe衫先啦

快d放佢去食野啦

唔通又夠鐘屌pledis 老母

唔係咁都燈到kyla呀
前兩日先講起

明明全體vlive果日佢幾精神架wor

P社真係世界級垃圾

明明早排見佢幾好架喎 又唔肥又幾好精神 p社唔好咁搞佢啦

老老柒柒，你地信？
我唔信

我就唔信既 但p社on9都唔係第一次架啦
不過girl crush

屌你老味，p社食屎啦丨

PRISTIN to guest 'Weekly Idol'

同Nu'est一齊上

咁靚女

正呀喂

Finally

由第一個post講到而家 終於有得上

我地po終於唔洗做亞視啦

Nana今日上weekly idol仲係有陰

唔好咁老定

可以慢慢脫離
正面啲諗

有咩關係

原來咁多人上 即係冇咩機會講野啦

Pledis 特輯黎

諗深一層，
今次咁樣上左，即係今次cb宣傳期唔會有淨係自己成隊上既機會

已經好滿足

循序漸進啦
起碼叫有得上先

應該都keep番排先啦
有咩問題

btw twitter仲未見到roa同yehana相

又圓左

我鐘意佢成熟啲
Nana姐姐風好正

姐姐路線

有好有唔好嘅
有前輩會帶住個好啲嘅 但係就少咗講嘢嘅機會囉

瓊瓊

團寵

我rere

騎士團被召喚了

yuyu灰髮好正

yla又染左髮

roro

呢個造型既rere好得意

雙下巴出晒黎添啦

食咁多鳳爪
梗係啦

所以話 pristin話既CB前減肥全部都係假既

車厘巴你係咪要追返旅行冇推PO既進度

我屌爆你個閪呀

其實係因為冇人推po啫
黎緊我又應該返pt 可能10點先收工
到時你地又冇人推 我咪推左先囉

又做咩呀

根本就買唔撚到

weme?

垃圾interpark

9m con?

連登都壞Q埋
唔通連個天 都唔比我推po?

ggd fm呀

嚇死我做乜春推左七十幾個留言

睇下有冇黃牛

冇人推咪單機推囉
跟住返pt可能10點先收工 你地又唔推
唯有推定先

用緊data追po表示中伏

我單機推po架咋唔洗理我

[玩家]傾國之色周潔瓊已下線

車厘巴咁快有PT返?

我已經爆左一次啦
都唔知捱唔捱到多兩日

我去旅行你地都唔多推既

有推架
冇咁快咋

我今晚盡量推爆去啦咁
想改咩標題 終於cb?

新人獎花落誰家
pristin 最後沖廁

HIgh x 週偶 x CB

[High]Pristin討論區(11) - Comback! 期待已久的Weekly idol!
咁樣?

和議，但come字少左個e
呢個comback係水晶男孩果個來

仲以為有咩大事,推得咁快

車厘巴有工返 都幾大件事架

打錯字啫

有大事呀 咪cb囉
未知得唔得呀果到其實

新po賀你有工開

都話未知有冇

有埋片

都祝左先啦

nunu真係好有喜感

廿萬一張呀 叫雞都唔洗廿萬呀

為左5959要架啦

俾廿萬去睇一個大隻妹 即刻冇哂意欲

pristin歡迎你架

後面個個金毛係夜夜
好MK

我俾多十萬去兩場都冇咁撚嬲

難怪你成日用“沉船”
原來真係叫開

其實今日個server係咪有問題

咁睇nana又幾好睇

係啦 成日係咁lag下lag下入唔到

可能我睇唔慣，覺得怪怪地

佢呢張相好過今日weekly idol d圖架啦

幾時先轉番冇陰 靚好多

好似貼左髮片咁

好掛住nana個個識發光既額頭

呢張有番姐姐feel啦掛
追左幾頁圖

我都係咁講

Kyla係p定咩 瘦左咁多既

我都想講
但當日見又冇之前打歌咁肥 好正常

kyla係肉地

你地個個都係咁唔鐘意佢pat陰！！！

我明明話岩岩張圖幾好架喎

額頭好睇啲

戇鳩，一張圖Ko今日個流言啦
乜野叫Kyla may not be joining
P社一招收佢皮

今次張圖影得幾靚

如果冇p既話 幾ok啦
似番pledis girlz時期咁其實差唔多

同真人比邊個好D

真人係素顏架 素顏我覺得正D

莫非夜夜壓軸登場

MK登場!

笑眼學校MK霸王

個名笑左

頂 我至喎

改名啦夜夜黨

無需要改名

公>夜?

係門口偷望既Nana

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你有冇考究過咁耐以來你要我揀左幾多次
老老實實，原本諗住改名叫夜闌人靜，有雙重意思，但比人用左

LIHKG 討論區將在 8月10日 03:00AM 進行系統升級，預計需要 1 小時

yu 夜黨

叫靜夜思咪得囉

鬼才...你三兩下手勢就諗到個咁正既名

好名
等我即刻搶左佢先

靜+夜就諗到啦

終於有綜藝上

少女yla
Nana咁樣真係好怪

活佛好qq喎 邊到怪

又係pat陰

斬巴識貨

新po